吊 開學比訓導捉roll褲腳

2018年仲咁食古不化

你都幾早返到學校wor

宜家先7:22分

個訓導咁撚早起身係人都燥

我平時幫校工開門wor

唔代表樓豬唔早wor

2018仲roll褲腳
呀sir都頂唔順你咁撚老套

相對嘅姐 我無話樓豬唔早wor

小學著短褲喎 roll乜鬼

roll到變跑步短褲

訓導連校工都捉?

仲roll褲腳? 而家興roll包皮呀

你都留左好多年班

邊有學校唔比人roll褲腳嫁

Band 1

間間都唔比架啦